我真係好唔明點解今晚仲要衝

就算你話佢依家唔係撤回
但係始終冇咁快夠膽攞返上黎
你今晚走去衝 就係為左果少少分別
俾狗打俾佢告暴動坐幾年
仲要有民意逆轉風險

係
我哋應該由得畀人拉咗既義士畀人入罪，前途盡毀
大家暫緩咗送中！階段性勝利！鼓掌！

分化撚出現

明天升級，今日當追悼梁烈士。

分化？比得上樓主光速割蓆？

佢唔係曲線咩？
好難捉摸啊.jpg

你今晚衝咪多幾個囉on9
你唔係以為佢真係會放軟手腳任你掉下話

留力明天再戰

Up

打鐵趁熱！
暫緩同撒回係好大分別呀

歷史回顧：
2014 年 10 月 3 號市民一放鬆
黑社會就來打人

姐係你覺得衝會搞到佢放人咁啦喎
咁既然係衝 不如直接衝入差館救啦
唔好鳩做啦